[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [344] 我好期待睇大家抽 祝人人都中莉莉絲

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草;

屌仲認為我係唔係誤中1001

開咁慢

有幾多人抽Melt

咁快有8個負皮

我

CCC果陣抽06抽到寶2 不了

點解尼痴唔搶埋個1001

唔抽正契弟

外鄉神父直接變無記名靈基牙

入黎負左皮先講

有喇
之前見到神父隻寶5 30技就灰灰地冇掛

台主開台抽得唔得

笑4 神父

lm

我既山翁陪左我一年了 佢話想見神父一面

..

唔得

本0課大將軍要抽多4張正月呆了左1年遺憾

希望最後5抽會中隻無嘅4星

留名

幾時有活動，好撚悶

課金玩抽卡活動囉

下星期就會黎料

幼妻留名

最大型抽卡活動

兩隻外星人都係靈一靈二受歡迎過靈四

想知全盛時期既神父 fgo post有幾多好笑野

1.守護伊莉亞 最後無抽到

2.話凜b唔抵抽 最後自己寶五

3.抽完凜b話下次遇到本命先會再抽 點知早兩日又仆左去含金閃

4. 寶4聯盟/ 不課金聯盟會長一天

5.一開始玩話中二牙瑟王,玩左陣之後唔中二

仲有白貞

貼多次
FGOM4

睇惡魔人

笑4

我岩岩先放工

欺0啊

6.抽完莉莉絲就話鐘意左早見

7頭

7. 抽到白貞話唔想要呢隻 依加自稱貞德教 (幫上面加落黎)

回定落order 仲有無人有需要店特？

之前買左隻overcooked，好似歐版黎，
但試撚曬港日美歐都入唔到CODE，係咪表示中撚左伏
有冇清點知搞

想要阿提拉可唔可以跟

買咩野

以前睇過漫畫 睇完完全唔知自己睇左D乜

Switch？

ps4

係講緊F/ET LINK

係GE話我想要古本市場GE店特
PS4限定版

話說今次應該無左PS4+PSV大盒版

yes
可以省返唔少

不過想知佢套麻雀係要買4套先夠數拎去打, 定係成套麻雀齊晒

唔係可以online打麻雀咩？唔洗4套架

兩個括號係咪罪歌大佬

連大佬都唔識

罪歌個game名咩意思都唔知，小心走路

新po留名

禾小薯

一定好臭

呢個系列我大爆射

神父負皮多過係post留過言既巴打

最底

足控本頭4集都好正

神父

集集都正
素直大爆射 謝謝茄子

今日冇乜精神...唔係好想開電腦

始終都係鍾意佢臭串傲氣個樣多d

成村人等緊你

2lai應該出左街食緊女

今晚有咩抽

如果等陣1抽中莉莉絲
我願意邀請凜加入我同saber 3p

仲唔係我做海豹嘅時候

我恰一陣

落雨濕濕去得邊能到啊

笑

中

500石先第1隻
仲差2隻

好可愛

加油啊

melt 真係特別難出

中南丁啦

差1

神父ho ball

1000多少少，收工

都無食4星狗，笑什麼？

不過台主好rich係真既

完

中咁撚多⋯⋯

台主咁都忍得神父？

台主今個正月儲備左幾多

歪咁撚多

你覺得我會話你聽咩

962 775 399
招長玩add 一個位

好想同你隻師匠做愛

將對波拍翻埋d

衛宮士郎你都係死撚左佢算啦

added

時鐘

糞恩龍娘一車車

加左

我好想笑

344 524 332 新手岩岩升左個lv 求加 （加左既巴打求留個名方便加）

@2lai
同我死出黎

幾好

福氣黎架有神父既祝福

希望復刻17萬聖果陣就可以填滿佢

2lai啲肌肉

大波黑肉你都冇

唔會特登追常駐

有乜唔得，起碼我追得返
而佢隻山翁

歪歪下就會中嫁啦
我都想要

好彩個陣一出即抽

我都有抽 但4pack乜柒都冇

課到中 btw巴打你仲有冇位？想填埋fd list個位

歪得最開心果隻係歪到師姐

好

叻架把口真係

到時有野玩先換返d正常野 宜家sup list係巨乳team

wadiu,幼提拉個特典掛布好正,可惜我無PS4/V

身邊個個都福袋NEW，自己就升陳小姐寶具
雖然攻擊型寶具有得升都開心
但係望住身邊個個都打肥升新英，
自己就on99咁望住靈基保管室同present box果550粒金肥，仲有抽箱留果4億QP

好在有開PSV團

即係邊隻

買部PS4啦

會盡快買

買Pro
月尾打埋monhun

拜完神父 45ko

呢隻驚買PSV包你後悔

走狗

燒死佢

其實PSV我都想買部 連番屋企部PS4係公司偷玩

即刻del左名

連到？我之買左部係到封塵

PSV可以做手制

PSV玩呢隻驚會個畫面出得一兩隻怪

千界樹同清姬都new

得部細機 john唔john德

我同事連到 早排見佢係公司玩DQ 詳細點SET要問問先知

根本PSV就頂唔到，係都要跨埋V

未買機先買GAME

但其實mh流行個陣都係用psp玩

我都用緊舊機咋嘛

咁激？

上集玩個陣用psv感覺都可以既多怪但係當然冇ps4個種成百隻圍住你既感覺啦 買ps4版算啦大家

我之前都係咁 為左EXTELLA先出機

諗緊係咪等switch版

最初機型+1

石ac算唔算係一種海豹

check下部PSV壞左未先
兩年無開過機
未壞就跟Loppi / ローチケHMV嗰個

我就等switch算（主要係部ps4俾呀哥搶走左 ）

都未必會玩落去既 得啖笑

玩普通單機無問題 拎黎連番PS4玩MH唔夠制禁

delay死你呀mon hunt

佢而家唔係有啲咩跳上跳落必殺之類？脫晒節

老細放假咪可以為所欲為

咁又係 好快就變幾日前

其實有ps4手制嘅話電腦都可以連到ps4

網速夠快應該唔會掛

我有朋友10抽中3隻莉莉絲⋯⋯⋯

冇意思，唔離得主機太遠

唔想知，亦都唔撚想知

新手啱啱起步

用psv玩係同一樣野黎

好快冇影嫁啦

心大心細想追3隻

關我地咩事喎

just do it

羅馬巴你再唔入去個LIST留名我就幫你唔到買啦

關唔關我事呀 又唔係自己中

我跟post topic講野嫁咋
果時我都10幾pack 啦

櫻花係咪星期日先有得睇

我想問跟團買要俾幾多訂

想知你運返黎果下集運定都係分開計

真係冇passionlip

點解會有

集運

間間公司收數時間唔同,一係呢一兩個星期收錢,一係到貨先收錢,要落左ORDER後一星期先知

ソフマップ 截左佢先
因為佢個網每款限訂一個

復刻埋啲ccc禮裝都唔擺隻pasionlip落去
上次抽唔到

果陣無5到咩

你估我神父啊

好彩我有就夠

咁我跟你團算

你果個我有PLAN B 放心,但要下星期過數比我

好啦，當抽禮裝

7月中先到,ok?

聽日抽1pack挑戰混沌

留左咁耐力就係為左抽melt

咁都係del返個名先

都幾多4星角

因為amiami要等埋d膠到

好期待10號會出村正

八哥

幫天草橙下女帝先

如果我七月搭隻膠去你到得唔得
訂左毛毛

搭單問下隻ost ii有無特典list望下
amazon個特典唔係幾開胃

7月我無ORDER 喎
我意思係6月ORDER寄到都已經7月

我就黎癡線啦，哈哈哈哈哈

哦，姐係你有野六月尾
仲諗住搭單

打機先,到3點就落ORDER

新年上水多咗，add到幾個寶5金閃大腿，今年一定好順利

終於

點跟

3突左張禮裝，但好似無咩人用到

(新手)第6章D關真係好難打
慢慢磨磨成三十幾回合先打完一關

要再勤力啲追上各位巨頭既步伐

借勁人

填左 岩岩整緊野

起碼贏到

音樂係Nier個作曲家

留力

到底總統有幾鍾意八哥 雖然我都覺得好得意

Fate/離地 order

mon左成年post就係抽到有寶五先夠膽講野

愈黎愈離地
我呢d賤民無立錐之地

你唔係尋日有升技果個咩

點解今次咁多人追寶5

啱啊，所以咪早幾日開始講野同開肝

仲有酒吞，奶光

有錢就身痕

收到風你個sup list隻隻5星寶5

有錢冇用 要有一大筆錢

呢度啲貼地標準都癡撚線

認錯人喇

鍾意佢ON9得可愛
不過唔會養

YESS

等唔等Switch 版好

BOTH

7符莉莉c
多謝大家鼓勵

我想等中文版

班老屎忽終於忍唔住

再見喇

仲再乜野見，重犯扑左九世

咁夜都仲有海豹睇

正月期間限定特產

到底下一個係新活動定復刻呢

saber wars,情人節

情人節就應該定番，但成個一月都長草期咁夠薑？雖然咸川真係做得出既

復刻早1-2星期,新野等正日掛

隻icon終於可以拎出黎用

上兩年都係咁 出個新POOL交到數比ANIPEX就得
跟往蹟最快都應該18號先有新野搞下

係就好，新手無lily

復刻Saber Wars都好 而家好悶
就黎忍唔住升埋icon佢

我都係受到個topic name鼓勵啫
btw唔夠槍棋

到底會唔會真係出千子村正呢
雖然saber已經多到練唔晒

Humble Bundle個1月月包 如果一隻都冇好抵
Sleeping dog ,Tomb Raider,The Long Dark, Quantum Break

出乜同開乜都好
唔好再開監獄塔就得

訓醒終於追完個post
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個post入面 你地冇資格曬命

笑4ME

OK

咁有3隻海豹負評

禾正評 因為我有資格

夠鐘,落ORDER先

200石寶五

訓醒終於追完個post
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個post入面 你地冇資格曬命

我覺得可以做開post文，排係為女性花錢是男性本能後面

對於想抽莉莉絲既人
個標題仲難聽過粗口

提媽都有

非洲人留名

g持

一齊

@總統

可唔可以放POST頭

而我就係可以曬命既其中一人

我五抽寶5

我有冇講錯先 唔係唔比曬命
雖然中五星係值得開心
但係用符少石中一兩隻係咪真係值得上黎講?
我個人既準則係bo5黃字先敢話比人知先敢曬命

睇怕第時要一符寶5先晒到

pish

啱呀
如果你五符寶五5星
我送多無限pack比你又點話

以前睇post覺得課到有已經好痴線 點知新一年變埋課到寶5

點解店特成3皮幾4皮洋

所以我勸d海豹都係早撚抖
除非你好似台主咁樣抽 抽到bo5再上黎講
呢d我就覺得幾過癮

神父隻金閃幾時寶5

任抽架

up果日

隻咸濕麻雀係邊到玩

南亞弓寶5算唔算曬命

我要成為冠位MASTER

300石偷渡失敗

寶5莉莉絲係威既

屌，500石都唔中。 樓上班撚屌曬撚夠未

rip, 雖然我課左唔近千石

成個post啲風氣帶歪晒

以後無寶五無資格出聲

我都係想教精班海豹

覺得係fgo post曬卡都幾傻豬，大部分老屎忽都有寶五咁劑，有咩好曬
不過海豹會教得到變精咩

天性，冇得教

所以係神父又撚狗

全力Hold石 決戰葛飾

加油，利申冇抽，亦都唔會抽

最鍾意撚海豹

祝你戰勝歸來

我當睇唔到算有咩好撚

希望大腿們抽多啲寶五比我地宜啲小薯用

standard咁快由2跳到5
小薯邊有生存空間😟

我最多都係得寶2

小薯得一隻係寶三, 仲要白貞

小薯新年寶五左羅摩

屌,唔記得再出餅卡,又冇貨

又幾好睇

咩關鍵字 漫畫人睇？

極短篇同人黎

最尾巧感動

有冇LINK

個作者對Melt好有愛

乜料都卡
唔想玩了

凍土都有

有，但得4頁

唔經唔覺玩左7個月fgo了

7個月仲歐過我呢個玩左年半既

離晒大譜

7個月＞老屁股

今日160日

垃圾驚快啲執柒

實在太好玩了

橙 me400日已經覺得自己傻g
仲要800😰

又鬥長啊，台煮出黎就完場個囉喎

成班月豬

萌新係我 係我

又扮後生

有冇人冇斷過login

IOS永遠唔夠An長啦

就算日日login有時都會顯示斷，
唔知係咪bugs?

萌新咪冇斷過

最多係幾多

老屎忽

奇跡の2分

好撚難
傳說18分鐘同奇蹟2分鐘

台豬點輸

old seafood

新手留名

之前記得有老seafood無斷到
唔知仲係唔係到

想當年太天真太傻
諗住啱啱維護完等個ser穩定啲先login

點會無得輸，我首抽刷左幾日架，一開ser就開波果d咪耐過我

撞唔到果2分鐘呀

其實我傳說18分定奇蹟2分有入到 但黑槍第1次pick個陣刷第2隻驚首抽手殘del左data

晒撚左

我應該係入到18分啦 2分個個太癲
我好似訓左

講緊Extella Link

18分之後又死ser覺得唔對路
2分嗰時即刻login
點知跑狗跑到死第二次

課返同我一樣數量 都冇咁多5星既話要自己反省下

有個選擇真心請求咁多位巴打幫幫手。 可能有少少長，唔好意思。 關於2個帳號選1個專注同放棄另一個。

第1個帳有我成隻game 最想要既頭4隻角（劍，槍，術，仇）加 600 零石度。

第2個帳有我每種常用職最想要既角（劍，弓，槍，騎，術，殺），無石但禮裝同4星靚個第1個帳。

我諗大家都估到仇職係黑貞，亦係我成隻game 最最最想要果隻角。但另一個帳個6隻職角係我第2至7 鐘意既角。。。 2個帳既劍，槍，術 係同一隻角黎。 進度就2個差都唔多。

真心諗唔到應該放棄邊個帳。1個有成隻game最愛果隻，但另一個有哂常用職既愛角（真係果個職最愛果隻）想問咁多位巴打我應該選擇邊一個比較好。

我抽愛角多個強度。 真心請求

第一帳就正評
第二帳就負評

又唔係強盜廚
幫你簡埋老婆咩

1999咁 貼圖唔好？

選有黑貞的

做人唔好貪心，愛一個就夠

課左幾多萬

霸氣發言🙇🏾‍♀️

第一個夠爆機架啦

第2個 等黑貞復刻all in
不過留住第1個淨係每日login同得閒入去J下黑貞 等pick隻弓 騎 殺時抽埋淨低D石
Btw不如直接開D角色名 係咪驚俾呢度D人屌

每隻想要既都課返十劈廿劈

勁

仲未計ios遲an幾日上架

sor，我an

台主你差唔多啦

羅馬廢課

羅馬人呢期愈黎愈串

搵人攻打佢地

溫書斷左

有錢無運係無用既

我都係咁

金錢戰勝機率牙清

羅馬必須被毀滅

當你十pack先中而我抽兩抽就中
我會覺得你好渣

尼痴變到同神父一樣咁串

串到

小薯邊敢咁串

神父廢既，得果幾隻bo5係到吠

你隻隻追寶五 跟唔到

講笑
其實我課到傾家蕩產

對我黎緊，圖鑑先係硬道理
到底幾時復x 式 大帝

想抽返福佬

大帝肯buff未
假假地都係FZ 3王

藍SABER BUFF未

總要有人做底geh...

齊晒咁濟

痴撚線呢本教授幫生左碌撚既芺蘭含

罪大佬肯定隻隻寶五啦

大佬又笑我

仲有幾行未召喚 想死

我都係

得幾行已召喚 想死

我d已召喚全部白底 係咪bug來

noba同B巴都串過馬撚

可信性太低

大佬你齊過我好多

個個都月薪十皮 課哂落去

今晚我六合彩中到頭獎
我都可以變大佬

早晨
買左 做人定做狗就睇今次
之後就可以個個月瘋狂課金

FATE EX L 已落ORDER

仲個個月？
日日Tim 啦

都要浸多1年半載等復刻

今次轉生一定係我

一日廿pack 一年400幾500萬 幾年就冇曬

Thx

幾年fgo仲嘔到幾多劇情出黎

到我死個日隻驚都未執

咁多大佬支持想死都幾難

我怕蘑菇會死先

我諗我依家缺成百條骨同幾十張廁紙
想4

唔開名其實係因為開左都無意思。 不過堆角係海鮮網係中/中上度

睇你有無心刷

點解我見到J氏集團條sup list得張禮裝
係咪我中左幻術

信呢度d巨頭list都好過信海鮮網

都唔係無意思
我覺得有愛角之餘
有明梅 條路先會行得順啲
所以應該爆埋你隻術係乜

暫時想升既

又好似係

121甩心臟,想4

已經用哂 仲差121粒

不要再說了

121心藏啫，1-2張iTunes card刷完啦

課多兩張就易

唔會冇意思 知邊隻可以估下會近期有冇機會復刻
我覺得對玩邊個account好有影響
不過為愛點解仲理海鮮網D on9評分？

課彩果刷野真係好rich

咸川啲撚狗式派果、唔爆石幾時先sup list全10？
仲未計常用果堆4星

我係要用先拍技主義

仲記得個陣開serv
有人話雙5星好chur
而家通脹勁到

雖然開serv個陣送1星肥真係狗也不屌

我明明掛緊CSOR 仲有隻最強綠sup係槍職

而家都有一粒藍石

係
但其他得禮裝

我以為你掛緊兩隻1lv比人玩單騎

唔係隻遊戲通脹 係班玩家🐷左

原來都係無咩進步

本身無rider卡升過,瑪爾大同阿福點揀好?

我見阿福有回避又產星又爆傷咁多野本身想升佢,但係海鮮網點解阿福唔高分反而隻瑪爾大仲高過佢既,搞到我好疑惑

海鮮網=on9

升牙福，可以屌佢屎眼

牙福
有50np充可以刷錢

4星rider唔只佢兩隻

aoe幾時都係揀有差電個隻

出現了

用三家姐！

掛下男人先
唔好del我

咁我講出黎啦。 希望你地唔好覺得我哂角

果6隻角係 花嫁，弓呆，斯卡哈， 黑呆騎， 梅林 同杰克。

我只係得依兩隻,新年前仲要一隻金rider都無

唔該曬各位巴打,賣靈魂比路西法了

為所欲為

依啲都叫中上度 明明差唔多每隻都係職階頂點甚至全game頂點

其實睇咩海鮮網評分丫
打FGO想打得順利只需要兩樣野
愛
大脾 (呢到一轟轟

巴打仲有冇位可以add下

邊個黎 btw原來睇漏左仲有隻瑪莉,雖然我覺得依隻仲仲廢啲

咁既話我會揀玩第2個等黑貞復刻all in

Sry, 睇慣海鮮網。 以為黑狗乃光拉2果d 先叫頂點 而且為所欲為我得隻梅林 only. 無白貞，玉澡，孔明， 福佬

得梅林一隻係為所欲為 其他唔係

守尾門角色黎 要塞級別
又識無敵 + 回自己血
又識回全體血 + 解弱體
又識魅了
又可愛

最重要係種田+1000000000分

瑪爾大最大用途就係全力鬥技個陣禁2/3技
瑪莉淨係拎黎J

爆位了

其實我都可以每日課5pack嘅
可惜D pool太少又成日養生
笑4咸川

一個月九萬幾十萬cls

又del me fd

冇del過你fd
Btw你個fd琴晚係咪痴左線

我全個fd list男人
你全個fd list女女
你勁d

唔想刺激貞廚貼link算

[img]

咩痴左線

唔明就算了

屌我明了 不嬲都係咁架啦

55

恭喜你丫羅馬人

唔會
佢有二女同三女

又一個不願面對

其實回覆有講 好似c媽宗一郎依d官配又冇人屌
btw ntr人妻好似都幾正

小薯今日先150日 上面800幾日d老屎忽

尼祿巴唔係話有方法幫你訂埋咩

問題係呢個官配根本冇人服

葛木老師正啊

隻game 封咗代購網

一係訂psv版囉

尼痴咪代購網

仲有位 ?

psv要幫你睇，有機會sold out

一拳一件

講開又講C媽lily又係未中過

一諗起齊格君同貞德整返q過年q

我諗c狐 pick up果日caster 4星都會up
我抽教授果時都中左兩隻4星阿茶

果個係法國女高中生黎

非處 不了

好奇黑貞望到 齊格君xFA白貞既自己會有咩反應

story限

訂咗MHW pro機了

紅都臉晒

參與

燒死對狗男女

燒死齊格好啦

好奇一問
上面有巴打嘅卡list有提媽
究竟好唔好用
去youtube 都冇招式演示片段

龍牙是咪變左做金素材？
刷左五條體都唔跌一粒既

仲勁過梅林

抽左10萬友情 已經開始攰

黑貞應該打唔赢？

一野寶具清哂3round

唯一可以令金閃改語音

按番新宿 黑貞既極限係自己既幻想
理論上應該弱過真係比人撚過既白貞

蝦死

都賣晒，得卜水

得返普通game連店特

屌，店特要大set先有

咁由佢
Thank you

七章最終戰金閃係咪最強金閃

983,987,818兩個位
清算咗兩個冇突滿嘅絆裝/文西裝又敢掛出嚟嘅仆街仔，雖然佢地係放喺all位，但都係仆街

星 added

Liar added

呢位係咪巴打呢？

好撚凍

我都覺

下星期仲凍

真男人

求片 臥軌自殺慘狀 女被斷腿掙扎數小時才亡

強國人自殺都咁on9

其實佢靈4個樣好型
仲型過金時

封面用靈四，但靈三出戰個模組好怪，所以用靈二

好悶

刷完肥又可以棄到回滿體

悶到4月架啦

sad 又要復刻多半年

之後1部全部角色減弱

開始凍 係時候同C狐bb互相取暖

到8號就

燒哂佢啲毛

我真係咁做既我擔心我俾佢燒左黎取暖 我D機件唔燒得架

估5到今次我地同一陣線

你地都係想睇最後俾人燒果個係我啫

啲毛卡咗入摩打點算

今晚有無人抽

要搵蒸氣王整

等等
呢個係唔係奶光

個髮尾

其實係蒸汽王想搵你取暖
一切都係陰謀

仲以為係lip

文西死左, 點解工房既唔係文西lily

心水清呀巴打

悶到想買石帳抽

買買買

依家好撚貴

買完寶五聽日個混沌pool

今晚抽混pool,射錯邊隻pu都有寶升
1001求下你唔好出黎

買跑車伏

等睇寶5 1001

仲未中過1001

讀心晶片

點解今晚混池冇狐

莉莉絲

攪到我冇石了

可唔可以俾我射錯三隻小恩

糞恩也是恩

30石2券 跟

再課

祝我今晚中頭獎

捉你

戒課

唔好畀佢停

中左資助你寶5女帝

fgo會唔會出一個活動for女帝，個場景就係空中庭園

聯動活動基本上冇復刻過咁濟
今次miss左莉莉絲pick
下次唔知要等幾時 甚至係可能冇機會
假如有去睇ccc個故事 根本冇可能唔抽莉莉絲
依家得翻六個鐘
把握機會帶莉莉絲翻屋企啦各位

唔會

神父仲唔快啲行去早腸耳邊洗腦

身爲忠實既機械蝦黨 你呢隻野完全係無用 useless呀

係咪基維蝦啲FD黎

情人節 萬聖節

好食

對腳咁勁 點會無用

起碼都要寶一啦
呢到有曬成個ccc活動故事咁濟

多謝

好人好姐 睇完故事都中意莉莉絲多啲啦

越睇越覺得傷心
好彩最後守護到

有無歐王俾六個number 我

早膠今晚就會掛隻黃字出黎

喂喂喂 反轉豬肚就係屎咪你呢挺人

神父反早見圖.jpg
牙介應該有keep

禾愛蝦娘牙

同盾子有得揮咁濟

咁又唔得 始終活動劇情

早腸既極限已經到左啦

屋企好撚多了

點解無ap貞最愛既齊格架

蘑菇親筆 重中之重

係時候到我發揮

比我食左

帶翻黎都唔係同一個

中
六合彩

metoo

大家一齊中

記得有次頭獎好多人中 結果小$過2獎

就係你d仆街亂買石ac先搞到咁貴

跑車服關你春事咩

當年阿叔買石帳個陣，2LAI你連AC都未整開AR

係唔係巴打黎，玩到咁大

啱呀 佢果陣仲係受精卵

Del紅名個個

羅馬試吓今晚買六合彩
然後金錢戰勝機率丫

乜撚野會長

發左達都唔會課

我要食神父尾流，唔刪得

佢D尾流臭嫁

今日唔會課

的確係戒課

8591正辣殺

好悶啊

我都話lor 假如當初有人早d詳細同我講石ac呢樣野
我一早入坑啦

已經冇野吸引到我
有既話一符中is ok

唔想提其實 你係卡係開日本apple AC果度

唔係唔識 都話係懶得搞
而假如早知有石ac咁方便
我一早搞啦

阿姨玩左5年app驚 個個傻仔課完金都係講呢句

相逢恨晚呀 我都遲咗入
搞到依家仲係萌新

男人打完飛機咪入聖人mode

我由一開頭串神父變成而家比佢串

想問幾時出村正

你用返黑紅A先啦

下星期 記得課定金

出左就課

我一抽夠了 撚屌歐洲人

屌你老母，仲話自己貼地

歐就歐 貼就貼 唔掛鈎

好想歐

樓上隻死臭g
我屌你老母啊

Show blocker user - G川

Show Blocked User - 姫川友紀

Fail

fail

正牙

抽莉莉絲又爆死左 新年第五日已被人開年

基川真愛係神父？

新年第1日已被咸川撚狗

跑車伏仲食緊5粒肥?

可惜 神父細個比天草屌屎忽 大個同切丁搞基

正月pool2 女帝

係唔係寶5唔到就爆死 定真係抽唔到

5符寶5唔到就係爆死 好似係

本身寶一，想追下寶，5單爆死五星都無

混沌pool博抽閃閃會唔會好傻

點解揀混沌pool先嚟抽

單閃pool 唔中

本身可以寶5 而家同樣石寶1咁解

咁係咪都係要抽要用咁多既石點解唔直接單pick抽哂佢
歪到瀨屎喎

應該會抽到崩潰

你本身冇就單pick all in啦

如果你其他果幾隻都冇 或者都想追寶 都叫博得過嘅 成個pu得金閃想要嘅話就不了
肯定歪到仆街

咁我都可以升csor lilith 同教授寶ga

爆死多過射歪

支持混沌POOL

混沌pool讀心勁過單pick好多

四騎 目標尼祿

結果

山王

1001

工業？

又改名

改兩隻字之嘛

我想接尼祿啊

歡迎加入尼祿教

扑暈自己 聽晚先起身

混沌pool=無pickup

我都有4星嘅尼祿，等動畫活動加強

好刺激

3 11 19 27 33 43

混沌pool根本就係玩命pool 邊敢抽

新手抽混pool其實幾好
今次冇咩邊隻伏

本身已經係4星最強劍

Up果幾隻都無可以抽下既 或者石ac

記得訂figma

Ok

邊撚隻係山王啊屌你老母

武蔵幾號up

島津

力架渣ga 咁都唔識

識閃戒屌地跟住接大果隻

出毒刀未

大技係掉個大槌出黎果隻

有鐵布衫

留大技煲醋丫
開啦撚樣

有魔免

識閃戒屌地跟住接大
大撚把英都可以咁接

同老豆老母住無位擺

山王6lv大暈可以開魔水走佬
12lv就走唔到

一開始玩個陣唔中意出魔水，跟住個個Fd都叫我出斬月。自此之後，除左法師之外，我玩咩都3把斬月行先

Nobu,你老死做咩上返水既

信長之野望討論

擺自己房

教會勢力應該買起IFC拉廣告

上年新年有冇pool2既？

真係好能爽 由8mb去到依家

一早換未好囉

我今晚買左六合彩 希望中啦

武藏完左就出山翁

1月25有普通場

大家都住村屋 點解神父屋企有得裝我冇得裝

岩岩先鋪好咋

有阿公 呢邊

又要睇多次

幾時重製fate線

凜真係好正

我都想

你仲正

ufo重製
歌，bgm用返DEEN版
咁就一流

仲有結局係一齊生活

Avalon?

人人都希望快啲用光纖上網
我都好希望大家可以有
我嘅1000M光纖上網已經陪左我好多年了

用緊100，黎緊轉200

正常1000mb固網
Wifi可以到幾多？

我之前用HKBN1000
Wi-Fi 100都無
已經突登轉router同線

幾時實裝sup list有個位專掛學妹 可以清算下d未30嘅人

DEEN版一去不回 已成黑歷史

簡單啦
人人一齊all位掛學妹咪知可以刪邊個

睇你router咋wor
我asus router 揀5GHz個頻道最快行到4xxmb

應該清算左未寶5學妹個班人先

咁絕

神父好似未30喎

羅馬都好似係

又關我事

再絕D捉埋靈衣

心虛，即刻啪石升

你唔係未10技學妹咩

我記得好多人都999

而家D石AC咁貴既

月姬先啦 fate係上個年代算唔錯啦

多左人做月豬

靈衣個活動仲未入坑

支持

BTW課福袋 係咪最少課4800YEN
我課親都成PACK黎 唔太清楚

學妹件靈衣完全唔掂

好似可以3XXX yen

所以我都係用返靈四

04

成pack.過算啦，果小小都計住計住

Me too

del咗個掛未突禮

加左 , game名同呢到差唔多

我用TP link AC1200
話support 1000mb
係咪中咗伏
你部router買幾錢

認真 學妹陪我地出生入死咁耐都唔30佢 真係講唔過

由100mb轉咗做1000
上網睇套動畫都係要load

無升安徒生同沙翁

TP LINK都好用

笑夠未

好惡

惡死

衰緊都有牙石墊底

用緊

咁多日乜風都冇，執柒左佢啦

係

早晨

個棄坑同事見我有玩fgo，又入返坑

有冇人可以譯下

做咩post我張wallpaper出嚟

咁睇唔開

堆金狗堆晒係到等緊有得抽既時候比晒女帝

一出我就可以升到完美
Btw你幾時入咗教

有撈!有撈!

本女僕書終於到貨

好正

中2隻字 屌

日本英靈D MY ROOM語音正好多

笑4 tplink

下期！

中兩個字有冇錢分

同酒吞飲酒個part好正

終於有迷X喇！美版

你個名叫白野

當年真月譚月姫真係hea 撚到仆街
我重記得個ending 好似係就咁志貴同四季玩下泥沙就當完左

月姬有出過動畫架咩

月姬緊無出過動畫架

課左5pack之後一抽中, 覺得不可思議, 唔知可唔可以中埋玉藻前

一抽寶五?

由佢單機啦仲覆

想問佢唔係一個十抽寶五咁有乜撚好晒

啱呀 我覺得海豹應該5符就寶5左先好哂

我一路都g持女帝既，由玩fgo開始

MIKON~

學埋神父啲野

就快有POP TEAM EPIC

有品味呀清
睇嚟女帝教崛起了

隻咸濕麻雀又幾好玩

其實我一路都諗唔明啲海豹冇事冇幹抽到上來曬做咩

聽晚就係約定之時

我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我隻狗個post入面 你地冇資格曬命

總統

正如你都唔明啲智障諗緊乜

當年就係睇套垃圾動畫入坑

好想快啲到

我都有睇呢套 我個陣初入毒坑 真係唔識分垃唔垃圾

又幾啱

其實係咪出左 定有得訂
出左想買

好似幾正

一早截左訂,等出貨

我好期待大家中1001

海豹出黎未呀

fate sn動畫走返去玩game，入左坑，再玩月姬
動畫睇左，真係唔知做乜鳩

有冇人抽 想睇大家歪

返緊工，留你比

寶3了

混pool

不過當年都係動漫入坑多
果時型月重未咁紅，FSN 得saber 線有漢化，月姫漢化又係唔齊

直抽友抽

重播嘉年華

月G真係睇漫畫版好過

哇，下期1億，幾耐無推到咁高

真 我記得起碼係畫得幾靚下

醒下啦

幾時到貨 我到時去搵下現貨

又冇人中

因為我重未買

6月

睇完netflix新個套devilman,喊左

1pack唔夠

好極
一定有錢買

原來出左op

就有得睇pop team epic

450石1張4星英靈都冇

尼祿又然

屌你，俾我ff下都好啊

WTF 雪山神女?

金球出三星

４pack半 莉莉絲X1 武則天X1

杯麵番？

介課金了

聽講正常長度

廿pack都黎

咩驚

全部都係amiami?

呢張都好過04

幾好丫

蒼銀2卷試聽(要VPN)

又binC

靚過張卡

6月仲未計隻GAME,果到都2PACK

大部份係,未計其他玩具

加埋都係一隻黃字

咁先一隻黃字我鄧你可憐

歐皇降臨.jpg

CHECK返訂多左隻,有冇人岩

呢隻雪山櫻我可以

買膠緊要d,錯過左都唔知要點追

尼祿就是一切

真

諗諗下2月隻雷姆膠都係放左佢算

每次望到其他人畫雪山櫻再睇返原卡面都好想笑

我都係個句
如果雪山櫻唔係櫻既話都還可以

凜系俾哂森井畫
咁以後櫻個堆一於就俾哂蒼月畫啦

阿榮d語音其實係咪咩特別日文tone黎
同酒吞一樣勁撚好聽

有冇人想幫我集氣

櫻廚有福了

cut唔到單咩，見佢好似加左功能

勁淫賤

酒吞京腔，好似係

唔怪得今日好似少左d咩
已經沒得再笑fap動畫

link PLX

祝福蜘蛛仔

1劈過下癮算，去個廁先

中埋北齋
不過今次抽左100石

仲未FOLLOW ME

入場等，集氣

NOBU BOT召喚

noba I need you.jpg

點解男人聲

記得加驅逐海豹咒語

我睇緊D咩

極速雙5星?

我都唔知

POP TEAM EPIC 呀

阿榮應該冇腔 拉長左尾音咋嘛

個功能未整好sosad

吓男人聲？

男聲一次女聲一次

link pls

笑到仆街

橙牙